兩皮筆直laptop

用嚟打機, 哩部ok嗎

推

bump, 巴打我都掙扎緊, 上網睇完咁多review都係決定唔到,
同級之中GS65最平但造工最垃圾
AERO15x好似幾ok咁, 但好似散熱有問題, mon反應慢, 香港應該冇保養?
GM501gs 打機再好啲, 但個HDD又好雞肋, 同GX501比又低人一級咁
其實最想要係GX501gi, 個design真係好撚型

Razer blade 15 各方面都比果3部優勝